一人一句周杰倫改歌詞

我先
輕輕的屌尻你，怪我太大力-青花瓷
天青色等煙雨，而我在等妳
🤘🤘
跟住個格式改
****～(歌名)
完句